Использовано: php7.4, mysql8.0, composer2.1

(Консоль открыть в папке с проектом)
1. Ввести в консоль: composer dump-autoload.
2. Поднять PHP local server: php -S localhost:8000.
3. Ввести в консоль: mysql -u root -p < db_init.sql (Понадобиться пароль от root mysql, можно сделать из-под другого пользователя если у него есть права:D)
4. В файле classes/Db.php настроить подключение к базе данных (хост, юзер, пароль, имя базы совпадает с тем, что по дефолту)


